有無獌迷已經轉會做鏝迷

支持呢啲咁既歷史球會

同支持雲膠廢佬留任一樣

要係現在足球成功其實只有一個定理

就係本多忠勝

有錢就買晒您地啲主力，跟本唔需要合作

因為到時只會得返魚腩做對手

有錢拎到冠軍後

獲得既獎金再壯大

一直循環，直到永遠

同市無所謂.

曼城係曼聯b隊黎

講就咁講姐

您係手套王黎

冇曼聯提攜 曼城都唔會升上黎英超比油王睇中

又J歷史

同市光榮既野
其實支持呢隊咪姐係支持另一隊

你係方面雞黎

做鏝狗要去台灣打靶

您咪影衰鏝迷啦

比次機會

今日食乜嘢餐？

醒定啲，咪比法律撚捉到您痛腳就無事

好酸

本多忠勝

以後無得去台灣